政府驚撚到收埋哂元朗既垃圾桶

洗唔洗咁撚驚啊？ 行撚左幾條街，行到返屋企先有得掉，去撚左日本啊？
垃圾香港政府

#香港加油

真 拎住支野飲想掉行撚到番屋企 屌你老母

綁架完柒婆仲綁埋流肛華？

屌你老母我放狗散步，執完狗屎行撚到返屋企

係拎撚住篤狗屎行返屋企*

記得係中聯辦 官警黑勾結

擺明營造義士係暴力嘅形象

拉出元朗馬路 名義公民拘捕